show blocked user 邪靈咖啡因

成日開垃圾廢post踩iphone做咩？

屎為打手收錢做野架，背後有政權支援，比admin ban 完又有新account 開分身，唔會ban得完

支持ban 柒條垃圾

呢條契弟無恥到係格離post扮iuser 引戰，禮義廉到呢
請求建議/推介An機